智慧齒 痛撚到訓唔到

右下生𡁵粒垃圾智慧齒 琴日開始痛
宜家好撚腫，飲水食嘢粒牙同喉嚨痛撚到仆街

你想連登仔用zoom幫你剝牙?

好事

試下食薯片

一個正評代表一個祝福

快啲剝咗佢
食物殘渣好易會攝住，搞到隔離隻大牙都蛀埋

進化剩下的冇用器官。 快去剝牙

有漱口水"long"下個口，一邊智慧齒啲位好難刷，要keep住清潔先冇咁易發炎

鹽水long口